擬似#130563,#127561,#26332重複post幾時bam?

分身

你都係

好

Bam你先

三個帳號互相宣傳係咪分身？

宣傳回覆都一好樣

55

Ok

adman快bam

Bam la

岩呀

屌你老母

when bam

Now

gchi

做野未

5bam

擬似

佢成日老屈人

yes

No bam

Bam未

唔bam

點解

淨係bam樓主

Ho

咁bam未

點解?

👌🏿

No

Bam

#

垃圾井狗

幾時bam?

唔會bam

bambamabm

why no bam?

推到#3020俾人bam

bam未

做咩bam佢

冇bam

又想屈人？

佢系

咁耐都冇證據

明屈

Admin睇到個topic會唔會笑到肚痛

24個比利

唔會, 根本睇唔到

會

arm

嗨 牙井

係都bam#3020先

admin扮盲有一手

就盲左一日

又扮盲

盲左幾多日?

幫佢開眼

開完眼都仲係盲-.-

推到睇到嘢

有啲難度

冇難度

又屈

冇屈

有

屌你又係130563

又有了

真，開咁多垃圾post

Bam左3020先

ho

ok

唔得

唔好樣

1999

3020都係

好樣分三慢帳號互相分身

oh i see

咪屈

no eye see